突發 解放軍現身灣仔

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

好悶

留意架車去邊 . 幾多架

岩先都見到 放工時間放架爛尻軍車後面放啲摺被仔就知花車巡遊啦

一架 後面班摺被仔仲係到忍笑咁

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

靠嚇

不過反正嚇親啲藍絲，算唔算tk?

屌，要岀一早岀咗啦，洗撚拖咁耐咩

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

！

好撚驚啊

咁日日係軍營摺被摺到起角都要街出嚟抖下氣架
可能想迫外資撒出香港